手機想GPS搵路準確要咩spec?

full spec要D咩?? 咩指南針，陀螺議??求教

主要係香港多高樓，所以唔準
去外國好撚準

開埋data 用agps+gps就準

洗唔洗要埋俄佬glonass同中國beidou更好？？

一定要 AGPS .

開wifi